[正能量] 分手後要放下，齊來重新出發

手就分了，再回頭望都無意思。
不如集思廣益，互相比支持，諗下有咩可以幫各大失戀同仁努力向前走

最近報左好多一日班，又畫畫又陶瓷咁，好充實，不過無曬錢

瘋狂運動

學新技能玩工藝，多啲稱讚自己

好貴咩

自戀mode要開啟了

都咪話，下下幾百幾百都幾係野

去戶外散下心囉，今日天氣幾好

So hot

好想搵人傾下

落乳喎呢位弟兄

你講，我聽

同路人

講來聽下

唔係掛準備緊出去

咁記得帶遮

小弟叫做第一次拍長拖 咁為對方真係可以做任何野 但相處咁耐都係好似我自己單方面付出 念住可以執到d甜頭 但直到呢一刻 我做錯同一件事兩次 兩次令到佢認為我唔尊重佢既原則 但其實係情侶會做既行為佢覺得唔鍾意而唔做

你想講你做左情侶間做既事兩次？

情侶間會做既野 佢唔鍾意 但我做左兩次 sor for 1999

係咪包括停止你想做既情侶行為

講清楚少少 究竟係咩事

咁你點解要咁做

留名

呢2個月好多人分手 望住咁多手足共同進退覺得有番d力量

其實中間出左trip 出trip之前感情最好個段時間做過都無抗拒 係去完番黎先抗拒

一齊努力，係呢段時期增值自己

前排仲見到樓主係其他posts好sad
恭喜move on到

Sad完都係要重新出發 希望下次遇到就係真正既幸福啦

有，要睇返多d書，提升返內涵

無論想復合定move on，知道自己有問題的話，有錯要認要認真改，唔係只會loop番轉頭

有啲錯一次都嫌太多
一齊加油

一樣個幾月 日日返工 放工跑步 做gym 去下旅行
再加埋以前d經驗 已經慢慢唔痛了

起碼冇第一次咁痛 共勉之

時間好似永遠填唔滿咁

加油move on!!!

有學新嘢增值自己，但個腦不斷回想起佢，好似inception 男主角咁，不時會投射死去嘅老婆一樣，好困擾...

我都係返工都見到佢，但佢已經當我透明，有時唔覺得聽到佢嘅動向，個心會好那住那住...

出嚟為香港出分力

I’ve been so caught up in my job
didn’t see what’s going on

巴打, 錢無左搵過啫, 唔報班又點擴大生活圈子呢?
話唔定THE RIGHT PERSON就係個班識到呢

最近都同同居4年女友散左

除左日日對草同飲酒 無野做

原來我同你經歷一樣嘅嘢，不過我都諗緊係唔係resign，同埋因為呢件事我情緒有問題，約咗睇醫生

巴打外國對?

你點知我岩岩散

相信要答你 係

唉 同居散最慘 望住曾經好溫馨既地方變到好荒涼 見到就痛到想死 我講我

Resign啦，心理健康最重要，好過格硬頂

如果分左後見到對方好墜落 隊曬草 玩女咁 應該咩心態對待

感情台呢期8成都係分手po

記住：干卿底事，又曰關你撚事，就得了

一樣啦 見到間屋任何一樣野都會諗起佢

遲下就麻木，唔好抗拒痛，坦然接受痛楚，好快就過。

我都想玩陶瓷！係邊報？

IG: kanvashk

利申: 都係分左個幾月

放低啦 做幾多嘢都無用

我ex都係咁
佢仲要係女仔

不過唔關我事

“No fucking excuses, just go”
我個wallpaper 日日提醒住自己 以前都走得出 呢次一樣得

放低左架啦，不過都要重新習慣一個人既生活，想充實啲，以前人生重點就得佢

同路人互勉，下個更重要

要放低首先要受打擊，然後再睇清真相，尋日經歷完，已經del 晒contact、相、msg，接下來就係處理情緒，希望我可以快啲走出困局

我掉返轉，我唔想掂啲相呀禮物呀紀念野呀住，等我過去左先掉。依家無辦法去直視住

同EX分左手一個月,係第2個星期接受左第2個人既追求
佢話知我未放低,唔會逼我
忘記一個人原來真係要靠另一個人

我第3日已經掉哂所有野+del msg
其實個感覺就好似一個好好嘅朋友離開自己一樣
雖然對方話有緣嘅總會一齊返 但係我都諗咁多lu

我本身都冇咁嘅心態，但見到佢嘅近況同男仔玩得咁開心，把心一橫即刻唔好再曬時間

係，可能真係失去咗一個好好嘅朋友，呢一世都定死不相往來，但係要接受所有人都要走，可能咁諗會睇得開啲

你就好啦，不過希望你唔好當左現任係水泡，唔係佢會好傷，變左下一個你咁。

咁都好，決絕啲唔好再有任何幻想空間，會快啲好返

我好認真咁以結婚為前題先決定同佢開始
一開始我同佢講我好怕當左你係水泡
佢話有咩好怕,係男人既一開始就唔好怕得失

雖然我知個腦不時會諗返起嗰個畫面，未算係完全放低，甚至可以話好憎好嬲，但起碼我知呢份愛唔可以再存在

好男人黎，希望唔會中途變。我個ex就係咁，由絕世好男人變自私撚

我無憎無怨恨，只係痛，不過都唔理了，反正過去了，捉緊既都係已逝去既野

到今日都係好心痛
佢3年前送咗隻公仔比我
直到而家仲晚晚攬住瞓
攬住冇咁辛苦 但係一切都係假

我諗都係因為太愛所以好嬲，個心其實都仲鍾意，不過真係要放手

明既，如果真係太辛苦，就收埋或都掉走佢啦，始終要割捨

我都覺得仲係好愛好愛佢，但無人想要既愛，一係收埋，一係拋棄佢

點樣變法?
不過拍拖不嬲都係一場賭幾
冇人知以後會點

佢今日生日 但係我唔可以同佢講生日快樂

拍左就5年，一開始頭幾年都係好好仔，百般關心愛錫遷就，近一年開始冷淡比面口，最後一句感覺不再就飛左我

都拍左5年wo
但我現任年紀有返咁上下,佢都應該唔會咁樣浪費時間

Im ready!!!

尋日睇到呢句說話，或者真正要停了，你嘅愛佢唔要，可能係唔想要，或者係有其他人比咗佢，自己無謂再沉迷落去

千祈唔好猜度男人既心思，一日未求婚一日都唔好百分百信曬本身我應該兩年內結婚添依家不也是單身狗一枚

Gogogogo!!!!!

乖，知就好，慢慢放下向前行，一路上有我地班失戀同仁互相扶持

一齊咗幾年，散咗年幾
平時都冇乜野
一攰就頂唔住

分咗手冇一個月，可以係咁短時間接受另一個，真係想問下你咩心態，仲話以結婚為前題拍拖

咁要等幾耐先叫合理?
要等幾年再接受先叫心態良好?
遇到一個好好既人,好到怕錯過左搵唔到
咁接受囉,同埋我都唔係18,22
冇乜時間再浪費

你依啲係叫冇時間青春再等，唔係叫咩心態良好
一個月時間就覺得對方咁好？依個唔講
分手後傷心、Move on、調整心態、重新出發、ready可以重新接受一個人、遇到佢、曖昧再到接受，一個月？咪玩啦

唔係18,22姐,咁又唔係話到中女怕嫁唔出既
點解分手後一定要好傷心?講分手既人係我囉
我同EX都唔係第一次鬧交就分手,同埋係為一個解決唔到既問題分手
同一個問題鬧左好多次,仲有咩好傷心?

現任拍拖2星期已經帶我見晒家長,朋友
我都唔覺得佢係玩玩下
你要咁諗負面野我都冇計

努力左近4個月去改變想復合
結果連傾計都做唔到
我唔想放手
但係我已經冇得揀
只可以放棄

冇負面，講事實，你現任如果真係好固然係好啦

希望你未來都唔好諗返你EX

而家係個ex 勁chur 我要做朋友

佢知道你拍拖未？同埋因咩事分手？

改變係無咩用，當初佢同得你分手就係唔信任你有能力改，亦唔想浪費自己時間等你改。放手啦施主

如果真心覺得ex唔適合，就唔好做咩朋友啦，由佢啦

唔想放但係冇得唔放

佢知呀
第一我唔鐘意佢成日遲到

第二佢對我都幾計較錢銀既野

第三我對住佢屋企人好有壓力，佢屋企人俾過d說話我聽
大概都係家境個d問題，雖然佢屋企人對我唔差，但心理上個關我都過唔去。

第四佢個人好幼稚，冇上進心。試過鬧交我話佢冇上進心，三十幾歲人搵萬零蚊都好滿足咁，佢話:我係咁架啦，我滿意而家咁樣，你去搵第二個啦...

佢寧願分手叫我搵第2個都唔會改
講過好多次分手，其實都係我求佢返黎
佢唔會氹返我
結果我今次真係好認真分手，佢同我講佢會改

我同佢講做朋友既話大家都好難放得低
但佢又係咁求我，話當普通朋友咁應佢就得

記住，改變係好，但係為自己改變，為個已逝之人改變，毫無意思

對於一個被分手既人黎講，佢想要既只有你既愛，乜春友情呀愧疚呀憐憫呀，全部都無用，佢唔會滿足架

盡可能我都係hea 應佢

想問下樓主一日班喺邊度報

我好鐘意Pepe，上網打pepe班就好多。同埋你去下咩新假期，都好多介紹

最好唔好應了，直接無視。

巴打係邊到報興趣班?

我覺得可以啊
但唔洗打太多
知你有心就得

其實你哋點樣唔去諗對方嘅動向？block? 我覺得係一種心癮

我怕打擾到佢

原來西九啲石都幾好坐

點解人要愛人呢
一愛上人
會覺得自己毫無價值

咁對於 被分手嘅人已經有新伴侶
其實係咪可以完全唔洗理佢
心入面仲有冇sad...?

就算sad,佢都選擇左新生活？
唔使再為佢留情 唔洗再為佢留將來？

如果佢講到明覺得你煩 咁就無辦法喇
仲有好多機會嘅 大時大節喱啲
等佢放下戒心再講都得

你要知，你講生日快樂係為咩，係真係祝福佢？係既，係心入面講就夠。

被分手既人既然move in左，就代表佢都唔想再回望了。你又何必回頭擔心咁多？

咁又係

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀